呢個擬題員相當有可疑

教育局解釋，該名教育局人員在未受聘於教育局前，是一名前線教師，當時已獲考評局邀請並開始以個人身份參與有關工作。於教育局上班後，該人員申請繼續從事此項外間工作，教育局僅依員工申請外間工作程序批准。

局方在回覆中強調，教育局從沒有過問其外間工作的詳情，該人員亦沒有向教育局透露審題委員會委員工作詳情，指有報道企圖製造教育局在開考前已知悉試題，內容全屬虛構，「有媒體刻意编造教育局「割席」的說法，將教育局與出卷審卷拉上關係；但事實是教育局與該人員的外間工作根本沒有關係，有何席可割？」

《立場新聞》

點解教育局掂都唔掂呢個唯一嘅擬題員？喺facebook寫句黑警死全家都喊打喊殺，傷害十四億人嘅千古罪人，你竟然留佢喺身邊？

今朝睇蘋果個人叫葉啟耀

後味delete左段野,原文: 葉啟耀2012年於香港大學歷史系考獲哲學碩士學位，其後曾在培僑書院任教，去年加入教育局課程發展處，擔任課程發展主任（個人、社會及人文教育）一職。據悉，葉啟耀於去年首次參與文憑試歷史科審題委員會會議時，已在教育局上任。

培僑咪即係左校

係

其實條題目本身就係想設計比人答日本侵華禍害，但支那五毛叻唔切又唔讀書就係咁9up，教育局跟著就變身五毛譴責。

培橋，根正苗紅

今鋪唔捉返大陸打把都難消民憤

擺明有心放鬼

但條題目唔一定上年出，可以係十年八年前出，放入試題庫，今年抽出黎考

如果我係記者，就一定問吓洋局長會點處置呢個黃屍派入左校，再混入教育局嘅漢奸走狗賣國賊。佢無理由會姑息養奸下話？